前來迎接Final

碌屎無限記憶有限

點背

投降吧我沒有辦法🚬

聽日考

不過也始終 不夠時間

炸你老母系呀

時間太少

記得入場個陣交低電話比Helper,之後搵到好大獲

已考完3科

甘能大獲

WFC???

分散記憶😞

佢同你地唔同呀

有無聽過記憶宮殿

啱啱考完

咩黎

渣ga

教畜收皮啦

考完了😂